有無馬料水大學新傳jj

考慮緊trans新傳
但係想sit堂睇下情況先決定
有無新傳巴打絲打可以推薦下應該sit邊堂
或者邊堂最可以代表新傳呢科?

COMM 1110-C

無啦啦有個陌生人衝入黎sit堂會唔會好怪架
我見成班得60個人

I was joking of course dont sit COMM 1110 lolol

sit some 2XXX course

有

搭單想問下，2字頭有啲course佢有好多空位但唔比外人reg，我就咁走過去揾professor 叫佢開比我得唔得架？

利申好想trans但仲努力中 諗住試埋今年